無線carplay

暫時係咪得pioneer 有出無線carplay車機？

見sony新出部xav5000好正，但係應該都要插線先用到carplay

對的